[A/I] 熱練戰士 (8) - 週末三隻神奶 (鳩)UP，善心仁仕建議唔好用石抽！

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

Sor9 1001 左之後去左沖涼

新po留名

個po係跟左上個po置頂果個template 出，如果有野改再提我置頂過個新，thanks
祝大家 一炮上+12 唔失敗

Very slow

媽 我得左啦
40層卷中 早知唔抽
Up有感

熱練（覺醒）真心勁到癲呀

同喜同喜

我發覺我同你個進度好近

隊都一樣咁濟

岩岩抽咗5千石又係乜撚都無

但我冇中羊

你比我更齊 唔需要羊

配埋海力

係...暈左加傷

好後悔

依隻勁唔勁？
我依加得隻朴主任

真心問點解韓仔冇人用

離開公會d公會貢獻度係咪會清零 定可以帶走?

金秘加熱練 打到人ON99
唉 我走咗去跟韓仔升3眼仔 BTW成個幻影旅團團長咁

Diu見唔到依個以為巴打訓左
推返依個先

可以啦 但未算一線

磨左幾日6-7 又出隻喬

SS左海力 熱練 萊恩
S竹槍
依家卡5-5 想問下升邊隻上S定升左竹槍上SS先

附魔加25攻 還是加3%傷害量勁啲?

點解apps台見唔到個post嘅

sor見到了
最後4抽無羊

係時候吹奏暴風雨

HKers 有三個位
歡迎留位 25lv以上 打齊討伐次數 齊圍爐

有冇人要過6-7既坦裝睇下
好撚癲

要聽日先入到 得唔得？

Game名？ 應該okay

應該升竹槍定熱練上SS?

KINGESKC

要今晚9點先入到

一定係竹先

抽中先得嫁

same here 琴晚睇唔到你覆左我 依加退會

Okok game名？

我個名 thx巴打

卷抽係咪都會有up

ss就升竹先，覺醒一定係熱練先

Thanks

升野無晒錢 除左打關賣裝係咪無其他方法？

好想搵多隻game玩

後備補師 -

超強烈推介A級洋蔥頭，好撚補得
如果有多餘既升星石我會升佢上S
升左佢之後直上水17

+9沖+10沖撚左我40幾張防爆都升唔到

有無巴打抽中過康斯坦特

未出呀

向好果邊諗
唔用防爆又跌番去+5啦

韓版1月先公佈左出佢

大佬防爆有咩方法買到

我用A梅杜莎都過晒17

水17 我無用補都過左

技能上面好似洋蔥頭係純補

屌呀

即係康斯坦特係下一隻
紅心係再下一隻？
咁睇韓服好似一個月出一隻？

我用三隻坦 一隻輸出 最後靜係死左一隻坦

三隻坦...

無 都係果幾個商店
但好唔抵

無計 坦多

手痕1抽

莜羅同羊男必出 打手用邊兩隻好？

要斬手了

神之一抽

第二抽又中

抽埋熱練返黎

不嬲玩硬推上10

A+有感 佛心公司

暫時打手用金秘書同無名？

康斯坦特 紅心 至專咁出?

兩張券中重複

好好彩6上10用防爆全一野pass
上11要用鑽

呢關點過 隻大蔥頭不斷回血
我打到佢一半血佢又叫卒仔出黎坦傷
之後又回到血 打左差唔多10分鐘 無限loop 放棄左
雅勒梅絲換武修? 定係我lv太低

天空43層唔比用坦係未靠狂輸 輸到過？

低傷 谷下攻

彿心遊戲

金祕書 + 暗黑 / 會長 好似好D?

抽左三張券，乜都無
唔信你地D UP有感呀!!!!!!!!!!

你地咁樣一陣又會有賭徒棄game嫁啦

唔係個個都係熱練

唉 幫雅勒梅絲造左把5階紫槍 想衝+8
衝衝下先發現原來得中級 +6攻擊同我之前把4階藍裝+7冇分別
仲要個仆街機率升左十幾次都升唔到搞到冇晒錢
好撚後悔唔撚睇清楚就9衝

係狂洗果關 洗到過

18抽唔中補 但中左濃湯 武修

按機喇自己

應該點砌？

我主打手係金秘書
如果出暗黑/會長 咁金秘書會去左第2順位
快死左

屌你老味。幾十抽都唔中神Up

十抽得隻狼人

有冇人爬塔過到46隻史萊姆
700物防30%加乘都完全坦唔住

唔好抽呀 呃人嫁

齊晒坦
有金秘 紅隊啦 冇課萊茵?

好ON9 想抽補中坦....

應該追坦??

唔好撚抽呀，上面果班打手黎

次次出連環圖就出事
緊記 抽券唔抽石

光時榮光 有1個位
30lv up 2隻ss 優先

抽左十幾抽 中左竹槍俠 最後一抽中萊茵

我洗到+46先過
慢慢啦

翻版對正版好彩隻史補補得多先打得贏

又手痕5抽 9UP...

坦應該升邊隻先?

呢幾隻夠唔夠打上去？
隻攸羅好似唔係好夠頂
暫時係攸羅+羊+xx斯+ 竹槍/暴風雨
thx!

引我唔到既
堅持聽日先all in券韓補

9000石allin中2隻武修
我本身都有呀屌

唔好信班歐洲人

根本就無up

2% up到 3%? 其實一樣

係要中既唔up果陣都會中啦

啱呀，一抽就棄驚架喇

計過數，平均8000石抽到1A+

尋日抽完而家無石買體，好狠想棄

又黎...

唉

18000石

2隻來因
2隻戴肯

我隻暗黑去左邊

柯南巴真係課得好輕鬆

柯南巴隻隻game都重課

你有佢一半quali既話，你都可以

課緊係輕鬆

找卡數先辛苦架麻

諗緊課唔課好
羊男 韓補 蘿 竹槍 寇xx 無名
想玩水隊

課

找得起先課得起

唔使 還min pay

有兩隻A+補我覺得都夠用
係差多隻打手

睇你想玩到邊啦，pvp唔課基本上唔到金1
Pve 開頭課會推得好爽，但去到咁上下啲裝會始齊之後，你會發現唔夠強化水再強化

3000石中多隻萊因，過左6-7又中多隻竹槍

屌那媽，唔課升唔到裝嘅

中既上來曬
唔中既就匿埋左

點玩好 升蘿上SS先?

如果要課就課1200$拎夠200分算
但水隊我諗要抽中康xxx同莉拉

水隊打手好似無乜 見大家都係竹槍/金秘書

唔好引我

個個都升裝....

好快出6階

我唔會升5階

全部+6算

唔升過唔到6-7
攞左張A+卷之後就真係唔洗咁趕住推

睇你地今日手神，好似機率真係有up...

終於

幾率好低20000石 3a+

啱呀all in and nothing啦快d

有up

幾個同事 琴日加今日
夾夾埋埋轟左10萬石
射哂落海
中左5隻A+ 12A
0補
即刻食飯都唔想開驚

Agger，而家就係卡鳩住咗係6-7度，四隻都齊裝

有無巴打有建議？

修武up

DABINLO lv4喇
依家有一個位，有冇巴打入嚟一齊打爆隻boss

20000 = 66抽
66抽 = 198角色選擇
3/198 = 1.5%

加埋射左兩萬幾三萬石
唔好石抽 up係廢架

追完晒漫畫好空虛

廿二抽
11卷加3300石
出左兩隻萊補

100000石 = 333抽
333抽 = 1000角色選擇
5/1000 = 0.5%

一係你係GM
一係你用左幸運錢幣

喂喂喂，唔好引我啦

巴打你走先，我頂唔住架

我都卡6-7
升緊隻臨 希望升完過到

300石中左a都好
有時呱呱店要用a精髓買升級石

6-7 我用熱練+金秘 2隻輸出
2隻坦會唔夠輸出

唔升裝 打唔上Pvp頭3....狂輸

a精髓除左係商店買野仲有咩用途，我唔敢用，太少

抽中左啲英雄係咪無得分解？

係咪一定要用補 有無得 坦+無名+秘+理

有

但推圖會辛苦d

re咗中兩隻史補

無課3-5 又中女主 屌
想喊

熱練戰士漫畫睇完S1
拎番哂裝 做番排行第一既熱練真係秒天秒地

我都試過用熱練，但海力頂唔住，6-7-1-1已經G咗

女主好呀，覺醒必備

應該先升邊隻坦?

輸出應該點配 無名 熱練 光明 暴雨同金槍
成日心大心細 隻隻都升下

打到4-3 中左7隻a+
3隻女主3隻理寇斯1隻暗黑
我仲想喊啊

理寇斯滿突勁

巴打有無裝睇下呀？
防守用咩隊？點解咁高勝率嘅

升技
但唔打算升a咪起a圖鑑個度提取哂出來起呱呱店到用

咁如果你簡 你會點組??課埋隻補?

開局玩到22lv都係抽得2隻a+

一定拎補 out無名 入理寇

但無名好型

歐撚到

咁樣你地會抽萊茵定韓秀雅

好多年前已經係咁
有隻三國game 七原罪會長🤣

啲課金錢對於柯南巴只係min pay

如果出呢個就正 好想要

無名幾好用 岩岩入左佢換走理寇

你唔轉坦就韓秀啦 藍隊有加成

第一隻覺咩好？

有幸同柯南巴同公會真好

標準答案，主角

盤點未出角色

你又記得

我仲玩緊

冇練主角 熱練真係咁勁？

pvp 海力 衫書 史補係膽
韓服上比比/小雅

單坦得臨同濃湯
有勁補就可以女主

stronghold聽日韓秀雅

我上左暗黑 因為覺左

十日後 覺埋熱練換佢上場

係到至尊劍士先啦

數下姐
無話出邊隻先

仲有呂布 張飛 諸葛亮

試吓先

約菲
零

用女主坦，然後用熱練金秘史補過咗6-7-1，但到2就g咗

抽中2隻韓都唔中萊茵，咩玩法

柯南課金救世未
公會boss打唔掂

要成個公會課先有用

有冇巴打分享下啲套裝搭配？隻金秘唔知用咩裝好

當你現實窮
隻game入面都唔會勁得去邊

成個公會都係柯南

分享下個陣黎望下

我RE到30先過到

好撚想要海力 暗黑 抽極都抽唔到

仲有光洙巴

有無試吓課多少少？

升左濃湯同暗黑上ss 下一隻升咩好

每日買足體商店有升級石買足係會唔夠石用

我都打唔贏

屎補

已經唔需要買體

唔係喎，唔抽野可以買哂體力同材料

升lv 同錢都係體力到黎喎

佛系玩
唔買體力 只買副本卷

點解冇得用石買錢，窮到玩唔到

終於抽到臨
筱羅比人ban都有坦用

屌佢老味，我升武升撚到窮，成功率低撚過抽a+

出多一兩次300石10粒升級邊夠

bam重劍

屌

姐係萊茵？

有冇師兄試過咁樣
想課都唔比課
個客服冇回應

坦既話用筱羅定修武好

濃湯

修武邊度坦到 最多做副坦

有先得架

屌 原來d藍武唔賣得 我仲賣左幾把

好少出到兩次

正常都兩個用唔到

我唔係柯南巴

係咪應該咁組？

你兩隻SS都係pvp向
推圖用雅勒梅絲+竹槍好d

點解一把重劍都唔俾我㗎
打完5-4仲係用緊綠3重劍

巴打 用邊幾隻做組合??

抽中熱練 依家用緊海力 金秘 比比/暗黑 史補
洗唔洗升隻熱練去換比比個位

一定啦

唔該

DABINLO有一個位，有冇巴打要留個靚位

換左女主就打贏6-7，咁當初點解我要用濃湯。。。

點知張金卷出左佢，仆你個街。

呢個諗法好錯，應該係

屌抽中臨啦!
可以雪左隻筱羅

正解

把野正喎，熱練專武咁濟我得上級炸

18 lv得唔得，名: 刷英1
可以的話12hr可join謝謝

係都用另外個把啦。。

巴打，可唔可以睇下你啲武裝呀？
我都用緊呢隊，唔夠做

大家記住課左先抽 我用舊底儲落啲石抽到乾塘都冇A+
課完之後即刻抽 15抽中左2隻A+

鳩咁撚大把劍點知係輕劍

我d裝好屎咋波。。。

點解啲圖㩒入去會變左登入畫面

又話大刀但又輕

我無事wo

你刷好左首抽未

搭埋隻海力

補+3，坦+2
.gun

乜L邏輯
你營運派黎嫁？

有冇公會仲收人?

24LV 想入

隻game根本連登仔開嘅

lv30係金2比d lv36以上瘋狂屌打
點解主動開戰唔減積分架
冇人打返我落去咪長期主動送死

競技場裡面高排名個班都好多連登仔，你話連登仔無股份都唔信。

想問下暴風雨係咪消除到6-7狼人個buff?

忍唔到手 課左358
中呢隻 係咪小廢？

係

辛辛苦苦用晒啲錢升角打到40層先知原來唔係必A+卷
好彩都有中隻暗黑

DABINLO咩id?

仲有冇多個位 依家係台仔公會想轉返香港公會

如果垃圾巴入嚟嘅話你可能要等下個位
到時可以留位比你嘅

聽日all in藍補！

蘿 無名 竹槍 韓

黑警死全家係唔係都係連登族黎？

我以為真係咁多人玩呀
我地全部同事黎

6-7係必中A+

覺醒石 可以點易攞啲

40層係咪得我兩隻a

恥笑開始

利申:兩A+

利申:兩A

Dllm

咁撚癲？

6-7狼人硬撚到媽閪咁

唔好話最上級 ，竹槍上級都合唔到把

呢關要一坦兩輸出一補先過到

合兩把已經無晒錢

得商店買 同抽英 跌

岩岩嬲嬲地課左 拎隻補 抽中呢隻

以家應該要點組

照舊123 加隻補
喬pvp角

好撚窮呀

thank bro

頭5隻咁我應該放棄邊隻..

ALL IN 60抽中兩隻韓補
係唔係重刷個金秘/竹槍好

等佢出錢關
同埋唯有等惡夢打

陰公，個圖鑑好空

比我就1235
不過其實45都未用過

咪咁痴線啦 咁靚都要再重刷

三坦兩補
我自己就玩落去
20層有20%a+卷
3-5同
30層有必a+卷
第一日玩個d都就來14日簽到有必a+卷拎

支持重刷

我覺得4要高+值同覺醒先勁
大後期角

不如你刷到先算啦

ID

考味

你50分點課法

買左358個個禮包

以家無明做坦+金秘書+理寇斯+加多隻課金補師

天下武功,唯快不破 慢多兩秒過版隻無明就GG

同命

我合極都合唔到比金秘

咁博命

隻game仲有人玩咩

咩game?

我諗緊月卡+199禮包+1-25lv升級禮包 多好多石

萊恩 戴肯 金秘 濃湯寶 搞唔掂

其實七原罪起朵係七騎士

咁我又無諗過。。蝕左

首抽中隻T1奶媽 重唔重刷好 會唔會好唔夠力

無明做坦都比你諗到

仲諗，課啦

坦唔到定唔夠輸出

唔諗住課可去馬

兩樣 戴肯2/3死左 入唔到王場

合唔到用緊下級

其實唔會 你可以試下用女主加補keep住打落去
抽卷睇下有無抽到A/A+既打手
聽日進度上到3-5有A+必得卷 睇埋先唔岩重刷

過左25lv買1-25果個有無用

神級卷好難入手...附魔成日都錯，五件好難

想課50分 但刷極2a+都係搭隻補
而家是咪可以開波

1-25lv禮包 我過左lv係咪會拎唔番d石
有無人試過

咁會唔會關隻補事

用無名定莉拉比較好？

唔會再刷lol

拎到 岩岩課左

攻擊關唔關回復量事？

送果隻坦 無名 金童 差隻韓補齊藍隊喎
韓聽日UP

萊茵計攻擊力補血

3lv公會
光時榮光 -1位
30lv up 快

咁就直接屌落去啦

加埋暗黑同光明呢？點砌好？

我加爆佢閃避 唔知呢隻Game 得唔得

以前有啲Game 敏戰可以做副坦

會課就開 萊茵都係紅色

谷到幾閃 要60%up先叫做到坦

會長，我地Lv4 就黎5

最緊要又無咩資料

用神符上皮革裝會唔會有加迴避率

係wo 要上top5

之前谷過隻武修上33%閃 都閃唔到幾多下

會 剩係飾品最上線IV級好似各加4.8% 未計副屬
谷到架

邊度可以睇數據??

資訊禁一下血果度會變詳細能力

啲錢缺到lv都升唔到
唔好講升裝

等錢關

有無公會有位 啱啱開始玩

有冇人教下點組隊

留 依家退公會
Id：恩流

Ok

有多一個既留埋比我
id: 9ho
之前想重刷退左，最尾決定課金繼續

終於白金到

-11% 升5 有多個位

咩公會，我入黎

一隻金秘書都夠哂啦
利申今星期冇打兩日

再見

PVP場真係好多海力 秘書 熱練 依D隊最易打

升星石呢

光時榮光

但我一見到覺醒左既熱練就知輸硬

199 禮包 : A+卷 + 3000鑽 + 100升級石 +20000金
25lv升級包 : 1500鑽 + 15保護劑 + 25 skip卷 + 50000金
月卡 : 1000鑽 + 2800鑽(非即時) + 免廣告

338 禮包 : A+卷 + 5000鑽 + 150升級石

50升級石=1500鑽?

留比me
準時12個鐘後回歸
id 9ho

咁都幾抵

邊度買月卡

199 禮包係乜

岩岩搵到了 iphone 點解要208..

因為ios玩家有錢d?

我開到呢隻既下級
好彩主屬性係暴擊傷害 都係差2.4% 照用

大家係咪除左補之外唔會考慮用任何A角
想知有無d咩特別勁既A角 有時俾人鎖主力都唔知用咩好

金級正撚到

臨

睇你打D咩 坦=臨 公會王輸出=小鬍鬚/NO.76/韓忍

未齊晒角，但係我覺得我已經唔洗再抽角了

夠用啦依家

但熱練上咗裝都係輸，仲要連刷關都有問題，我已經唔撚識玩

積分頁睇下

卡5-3,4級裝齊哂,材料關又打唔到上去,冇得砌5級防裝,唔知點玩

我琴日都係，抽多隻臨之後坦得住就磨過左

想刷個細帳玩下 刷半日都刷唔撚到A+
痴撚線

可唔可用2個裝置非同時玩同一ac?
想回家用ipad 玩

刷過一次唔想再刷

草緊升級石升湯ss睇下過唔過到

我過咗5-4，但5-4果關循環打唔贏，刷唔到件衫

可以，game centre

15 材料冇一關過到？

係咪算微課

武器過到

課金非王5隻重覆

我算齊裝都卡5-5

HKD1500起跳

黃隊齊晒人 算係咁啦
你唔抽重覆之後都升唔到上去

冇中光明好歐

5-5難打
但5-6尾關隻王真係CLS
係咁補血

1300hkd

5-6真係勁on9 我用SS濃湯同佢磨到自己放棄
轉返S莜蘿反而過到

隻game 用哂啲體力就無得玩,又無乜任務做

我到咗6-7都係咁，雙坦會死，用返莜羅會贏，刷6-3用莜羅會死，雙坦會贏，唔閪知佢點運作

其實坦呢講係咪臨>莜蘿>濃湯
好多巴打用濃湯過唔到轉返臨/莜蘿反而過到
同埋韓服好多都莜蘿/臨

我發覺依家依個lv
啲武都係有副屬加攻果件勁啲
補師都係副屬89攻>>>>>>>3.5治療量

湯 》臨〉蘿

卡緊7-2
想睇下你隻坦啲裝，同埋用咩附魔

一定啦 全部搵加攻加防 除左 坦

附魔一定祝福啦

唔會刷到金裝先附？見銅同銀都差好多

咁羅係高防D

6-7 用雙坦應該過唔到，
我係雙坦打到6-7 ，上40層抽到秘書
換左單臨坦過6-7

無求巴 我申請左啦

我唔會囉 全金唔知打到幾時
特別係臨加多8% 好緊要啦

真心莉拉幾好用 buff機 加副坦

無課真係唔敢亂附d上級
驚後悔

有無人發現隻game d武器名亂哂龍？

之後d符好多，除左紫
同埋我發覺下級符有時出野靚過上級

d技能加減都亂左

課咗隻奶 都係卡2-4 練邊四隻好

HKers 仲有一個位
歡迎常上線圍爐玩家

點解唔試下等聽日個池直接組男屬?

藍

冇a+補 卡5-4

49職隻貓做乜鳩
秒殺我隻臨

又要洗50次

我諗神級外都係一鳩樣

其實應該係機率問題

49/F 洗咗50次都重係好痛

但有冇人試過其它附魔出到套裝

應該唔會

最多係50次?

終於白金

其實唔係好明附魔個機制，個套裝屬性會唔會比d低級附魔劵洗走

新的挑戰內容 >

AP不足？
我們將為您展示沒有AP時，也能進行挑戰的全新內容。

在冒險的途中即使用所有的鉆石購買了AP也覺得體力不夠用。
但是，為了確保遊戲內容足夠豐富有趣，我們要進行多方面的考量。
能夠讓各位玩家有趣的進行遊戲，這壹點比什麽都更加重要！我們也需要仔細的考慮測試 。

開發團隊有很多想法。比起提供更多的AP，我們還在考慮在不消耗AP的情況下創建可反復遊戲的內容。

如同'無限副本' 那樣的挑戰模式正在計劃中。
預期將於4月推出。

新的挑戰內容！敬請期待！

4月

6-7係唔係一定要用金秘書（都冇）
隻熱練好似唔係好夠力水 好難過

要用臨，但我金秘同熱練唔夠攻，野野臨尾香

4月仲玩緊先算

咁就奶野啦
抽英難到一個點

降返落去做門神真係爽

btw虫国

唔識講，隻驚好似唔係純計數值，有時候鳩下鳩
下又過
有時候同一隊數值又高啲都過唔到，好撚癲

我史補 暴風雨 暗黑 湯咁過左
初頭用竹槍卡撚到傻，一換暴風贏左

好尷尬喎，我要過咗6-7先有機會有暴風雨

有冇大佬指點吓

會

光洙巴都50次
我慢慢磨下啦

仲卡緊48

15lv包你過到

49層會懷疑人生

咁要套裝同屬性都岩咪難到hihi

聽日18次3抽，開盤我聽日中唔中A+

仲有兩分鐘到聽日

韓補up先抽

抽完 得個吉

到我免費中

終於洗到全套祝福

連登營運

唔係點會咁多連登仔玩

無錢無體玩條撚咩

又600石，赤字喇

Dllm

仲有無公會有位

希望出多d活動
咁樣卡裝唔係辦法

請問件武器合附魔書只可以合一本？再合另一本會洗左之前既效果？

Yes

你開個啦

抽齊三隻補 但無輸出

戇鳩，6-7狼人 暴風雨真係mvp勁撚到傻

我都估唔到咁有奇效

有無人比下意見應該點組 成日15 16唔知放邊隻係最好

打到4-4

唔知雅勒梅絲過唔過到6-7呢

勁撚到 真係屌打 A+已經夠晒做

神級唔買了 刷圖都有

刷圖開始出多左 我都冇買了

海力 萊茵 係膽
輸出我會用熱練為主
配竹槍 推圖
配金童 pvp

可能佢買比比呢

打到天空57層？

第二名果個都有問題啦

一早講咗暴風雨勁
利申+2

開始新風向

暴風雨屌打所有輸出

每日重刷一個save

空中花園21打唔過
無重劍我就無坦用了
4-1 又打唔過，唔知竹槍+暴風+理寇斯 3選2 + 攸羅 + 羊/臨 2選1，試左好多組合都唔得，係咪裝唔夠勁？

A坦都冇? 吸血鬼果d

香港人，明天總會來
有一個位

仲卡緊5-3

我都升左佢S
+0 已經8xx攻

覺醒埋千幾二千攻後排殺手，比人打死仲自爆

不過韓仔頭10無人用

要有暴風雨

覺了覺了

最上級裝

留一留位聽朝入

好後悔呀

聽日+埋4

應該改檔apk過圖
淘寶有人收費過圖

原來係卡緊5-4
啱啱整左件最上級坦頭就過左

然後卡緊5-5

咁撚鳩屎

report應該會bam
之前官方都bam左幾個

升邊隻做ss先會比較好

做咩升隻a級

果陣岩岩玩又未抽到a+

咁升武修定坦上去先好

有無貨金？

你地平均一pack 幾多隻a+
我平均一pack得2 3 隻

貨左小小 100蚊都沒
連50美果隻英都未拎

btw升左坦先啦修武推圖無乜用

巴打無推圖角 有少少kick

係 卡係5-1 好撚痛苦 我基本上關關都卡

有無考慮重刷？

巴打不如斷指重練
升左2隻A 曬左升級石
又無推圖角

最佳方案

有無熱練個個Q版樣
好好奇

btw睇完漫畫你就會好想好想要隻覺醒熱練真係好撚型

輕鬆玩 唔啦 慢慢刷下應該OK既
有冇邊D推圖英介紹下 下次UP就抽下

全能力999

都係竹槍 金秘

本來都無乜問題
最致命係小課+升左隻A上S同A+

咁大獲呀

個種屈機個種自信
筱羅成長左個個穩重感又係好啱做老婆

本身30lv果陣都啱做啦

佢30個陣啱做女朋友
轉左之後完全係完美老婆

岩岩30抽中4隻 但平均30抽有1-2隻

想問下有冇得轉移帳號
如果有 我就用電腦刷首抽再轉手機

+1 想知覺醒左
Q版樣會唔會變

有冇巴打知

ios跟game center
an就好似跟gmail

會變

會 成隻金色 不過遲啲應該會出多隻熱練 佢最勁都唔係呢招 有睇漫畫就知

THANKS

"節”

刷到無名 係咪姐係開得啦?

定係刷到金秘書 竹槍先開好

認真雙A+先好開

刷3日3夜喎

反正都係刷

請問有冇大佬知 培育EGO 係點運作??
聽台仔講係要用裝備練裝備，所以儲定左好多打鐵出黎係垃圾武，唔敢賣
求賜教

利申：得29lv所以入唔到去培育EGO 佢限左30lv

台仔: 另外也有預告2/25要開啟EGO培育了 詳情可以去論壇內看看
EGO主要就是 吃裝備升級 而且只吃稀有以上的等級....各位不要的裝千萬別再賣掉了

by the way 我得20lv 有排都唔關我事

一隻A+已經難刷

鳩到完場

sor回錯post

一隻唔難既，要中心水先難

食屎啦12碼都miss

感謝課長大大讓我有遊戲玩.jpg

痴線，一個鐘內non stop咁刷，先得1隻a+，好彩中到無名，都叫幾鐘意

岩岩刷左個新AC刷到無名
岩岩又抽到濃湯

濃湯 筱蘿 無名 應該升邊隻做SS先?
想請問一下

湯++++

刷左兩日 唔好話a+ 一隻A都無

唔該哂巴打

成日見到青蛙商店有升級石買但係無黃色個石仔買

如果有得重置升左既人就好無錢

加油呀巴打 其實你可以試下玩左先 睇下岩唔岩玩先刷

因為就算重玩 要衝番上去都唔太難
上邊D人卡得好勁

到時你就知刷首抽既重要性

5lv公會 光時榮光
-1位 30lv up
打足討伐 及每天15營火次數

唔好好似我咁光明起手

爸打 我係之前留位個個
申咗 id恩流

6-7單坦坦唔住 雙坦又唔夠傷

坦用臨，攻用暴風雨
利伸：無暴風雨，卡到2046

媽咪呀，我得咗啦

我都刷咗幾日
自從刷頭幾次出過一隻A+(太樣衰無要到）
之後都未見過A+

diu 隻game 原來有狂暴機制架？？
我見無限時仲諗住磨死佢...

除左出錢關
大家仲有無咩改善建議

我試下draft封emIl比營運
許下願

A+ 20%

單坦雙打手 打到1/5血唔夠抽

唔見

收左了 原來
仲有一個位

重有無公會有位 不過以家得22lv

第一最緊要有多幾隊編隊選擇，第二要有敵人detail 同埋克屬數值，最好就pvp挑機輸咗要扣分/守贏要+分

另外啲裝備好撚唔user friendly，又唔知邊條友用咩裝

add 左 不過得22lv

比你入先 聽日升到25就得

中撚晒point

Pvp輸要扣分
唔扣變左nothing lose
個排名唔準

唔係呀 可以打到3分2血但係無影到...成日破唔到佢個盾...之後越後佢越高傷 之後就gg

主線地圖唔清楚，成日想打番前一關都唔知係邊

DABINLO收一位巴打
一齊圍爐打boss

我話自己
打剩1/5 坦未死都比人擊退到殺哂打手

跟番好webtoon中文版個譯名

4分鐘後all in，求集氣

我用女主坦係咪應該韓補最好

好似得隻狼係咁

出錢關？

3抽出，up有感

快啲走，我頂撚住

5抽就中 真係有感

仲有冇公會有位

8抽無感

隻狼人真係好癲 後期係咁上盾又增傷定減我防

我可唔可以入呀，我就20 lv，叫刷英1
唔再刷架啦

無名 竹槍 蘿 ss which one

推推

睇運

Yes all in la

定韓補

但pvp都係女主坦配史補
因為史補加攻？

6-7如果冇暴風雨 點先過到

抽抽抽 抽爆抽爆

因為女主同史補都係紅隊

？..

10抽中
係咪即刻轉藍隊
早知唔課隻史補

咁多A+

要補嘅all in啦，唔中嘅可以佢哋

我聽你講課咗50分架

隻驚中文翻譯同英文翻譯好大出入
史補覺醒技 ：中文使用大絕增加最大HP1% 護盾
英文：5 % shield of lime s max HP

我想問有無巴打覺醒咗？係咪全體shield？5%定1%

女主唔係藍咩

我覺得睇定啲先
pvp差唔多清一色用史唔會無理由
我估應該係啲技屌打韓補

入嚟喇

申咗香港人，黎明總要來
我係尋日留咗位嘅ID：浪子別拍岸

巴打 我依家25lv 有位叫我啊
入左個鬼魂公會 好慘

終於打到7-1
齊紅隊了
海力 臨 雅勒 史補

6-7 巴打咩組合過

打唔到隻狼人一半血

萊恩 暴風雨 金秘 濃湯寶
暴風雨MVP!!!!!!

等我。即退宜家果個。多謝巴打

理寇斯定暗黑好用

巴打隻靚湯咩數值
我隻坦唔住

我夠十二個鐘回歸光時啦
已申請
id: 9ho

叫隻驚 加個分解角色啦
投放哂d升級石落去隻A仔度
點知抽到隻A+
但你又冇哂石
姐係迫人留石等自己有一日變歐洲人姐

我一開始唔識玩 用咗30石升隻垃圾B補

咁樣

無暴風雨

有課金真係唔同d
幾快上到黎

7-1易打到
前面卡到hi出嚟

玩左5日追進度

完全合唔到靚裝 搞到無晒錢

個營運好似都會聽意見 雖然依家連翻譯都勁亂
如果出個課金回溯包應該好多人買
佢冇理由有錢都唔搵 不過太貴就不了

過左7-2再講

合撚左三日
合到金補師攻拐杖出黎
都仲未合到法師攻魔法棒

7-2卡撚左幾日

btw申左入會啦

合撚左幾日一把槍都無 dllm

幸福既煩惱
唔知升韓定史好

治療量意思係補人補多啲 定比人補補多啲

治癒量補人
恢復量被補

開左個公會叫LIHKG2
歡迎新手加入

想入坑 首抽應該刷咩好？

用光明

已升韓補ss
同莜蘿夾到爆炸

其實升邊隻睇齊唔齊隊

7-2 還好
7-3-4真係企左係度

都冇光明

主線卡5-1 材料關卡14可以點組好 求方向

咩陣過7-2

話說有無iOS用家都係睇圖鑑嘅時候都係出曬界？
啲技能show唔曬出嚟要斷估
利申：iphone11

之前見人講同顏色一隊係咪會有buff？
係邊度睇？

Buff應該指其中角既技係加同色角能力
所以叫同色隊buff 例如莜s技

oh thx

廿抽加2張40層卷都冇a+
垃圾驚

我諗個個iOS 都係

金祕/竹槍/雙a+

過左40 2張券中左暴風雨
幾時開始吹奏呢隻

暗黑同秘書數值大概幾多

巴打留一個位~ 要12個鐘先入到

坦補最好同色
光隊就自己取捨下

Lihkg個會長係咪唔玩架？
又唔打討伐戰又少on

屌啦星 a+劵中光明

暗黑好廢 主要靠金秘同臨

原本
筱蘿 無名 暴風雨 韓秀雅
依家諗住落暴風雨換監躉上去
但係得佢一個唔同色 原本以為有咩buff
但係睇完啲技覺得無咩所謂

減傷32 %
都係過唔到7-2-1 ，第一波就死

真係知點玩落去

減傷32算低

我知唔高，但我已經唔知點砌到落去。。

抽完韓補直衝埋40層，中金秘

件甲+14

iPad玩就無嘢喎

今晚第14日簽到有a+派

已申
ID浪子別拍岸

坦件甲升到+10先啦，你600幾k 玩儲錢online咩

要比個名我喎

換左暗黑終於過6-7

升級就夠做

退唔退

應該升邊隻上ss 先? 同埋唔用坦 係咪唔明智既決定

noname係咪好高閃？
無坦究竟係點推圖

朴主任 無名 周倉 金童
用邊隻攻擊好

其實大家多啲去論壇留言有無幫助

體力又唔夠錢又唔夠

係咪個帳號俾人咀咒左
我圖鑑得9隻A+ ，但入面有10隻重覆
玩到依家都未有近戰打手

[可愛的EGO即將來到熱練戰士的世界！為了尋找超級超級好吃的食物來到了各位玩家的身邊！ ★ 2月25日 養育EGO將到達清醒夢大冒險的世界!
★[[養育EGO]] 大家都知道熱練戰士的吃貨小可愛EGO吧？ 各位玩家給予的愛和食物將另到達熱練戰士世界的EGO成長。 EGO成長的越強大，玩家們也會相應的變得更強的玩法來了！ 還記得原作中成長後的筱蘿遇見了EGO的故事吧？
各位玩家也將在成長到30級後遇見EGO並養育它！
養育EGO可以在鐵匠鋪畫面進入！
[[EGO吃什麽呢？]] 小可愛EGO有它喜歡的食物~！只能將<稀有等級級以上>的武器餵給它。 此外，EGO說它不喜歡吃<公會討伐戰武器>~~！ EGO有大體3種能力值這3種能力值又包含了詳細的分類

[攻擊力 - 攻擊系列, 貫穿系列, 魔法系列生命力 -
板金系列,皮革系列, 布質系列防禦力, 抵抗力 - 戒指, 項鏈
EGO吃掉各個系列的物品後就能成長~!根據吃掉的物品不同，EGO所成長的能力值也會不同~~! 裝備等級越高EGO得到的經驗值將會越多。
被“固定”或“鎖定”的物品將不能被食用。各位玩家壹定要提前鎖定您的貴重物品哦！ 養育EGO所獲得的能力值對冒險，挑戰都會有所影響！
各位玩家們在養育EGO後以更強的樣子享受冒險吧~ 我們在第壹時間與各位玩家進行了分享，但根據開發狀況可能會產生變化〜！
我們也想快點把EGO放進大家的懷抱裏！ ※
下載更新可能會根據具體情況產生變化。 若發生變化，將會進行通知！※ 下載更新時間以玩家所在服器時間為準，可能會與玩家們的手機時間(應用程序時間)有微小的差別，敬請註意

我暫時只係打到4-3 未知無坦打唔打到後邊啲章節

所以問下大家應該點做

無名 No.1

我好鐘意

邊度論壇

sor見你無應機入咗lihkg2

個個都話伏 唔敢用

無坦你打條毛都得

Same
又高攻 見住佢瘋狂miss一揪幾好撚型

大家隻無名數值幾多
我都好鍾意用佢

依個係官方

我有無名一定會用
女王好正

岩岩睇到個po

頂級召集的話，三隻都不選直接再召集的話，會返還30鑽，要記得按右下方的箭頭領回。
如果剛好這次召集沒有喜歡的角色，又不夠再頂級召集一次的話，可以先離開頁面，下次再頂級召集，一樣會返還30鑽。但如果頂級召集完不選角色直接一般召集不會返還。

即係平時最後一下高級要是旦拎一隻?

下..女嚟嫁? 我以為仔嚟

咁姐係要屈服

睇漫畫啦 一日睇得到live

卡7-3-4

唔係
總之唔拎 就有30鑽

佢只係話下次再抽先有
唔會即時有

想拎咪留一張一般召集，抽完高級都唔啱可以用一般召回收返嗰30石

用住悠蘿先

商店藍料你地會唔會買

同問

傾家蕩產第一件最上級

早期會 自己打到之後就冇買過

容許嘅話會買 但係無鑽又無錢

點樣換走左公會會長佢?

升上+10

要佢自己比個會長職人地

7-3-4 隻坦第一波都頂唔到

轉頭申
id 魷魚飛

希望我隻臨上到SS 頂到下

合極都合唔到最上級頭盔 頂

跟大隊

齊格飛大佬開？

係咪合既裝勁過打既裝

忍唔住課到200分 抽左40次乜都無

無名 蘿 竹槍 韓 ss
理寇s
仲可以點執 天空卡36 主線5-5都打唔贏
無坦真係玩唔落去

好感動

其實睇部位
不過打既得上級

留意返PVP結算時間係10點

女主唔係坦咩

準備抽紫飾

得一隻唔夠頂

女主 無名 韓補

我有坦 5-6又卡

抽到隻勁紫飾真係差好遠

想砌多隊光隊 但無坦

抽唔抽到最上級嫁？

抽到

ETO係咩黎

邊度見到

我都啱啱升
0課

想抽啲防飾俾坦

抽到藍補成隊生猛哂

唔係咁易架

之前都係爆傷飾

Ego先岩

我全部治療飾

一隻補救全隊

同顏色有咁重要?

5-6隻大蔥頭點打

濃湯唔夠攻 坦裝夠防同生命用女主易過d
我女主S都過到

下級靈魂精髓換咩最抵?
50粒換2防爆好唔好?

110好似可以換2粒靈魂

修撚樣係咁補血

我之前用緊A補咋

正啊 睇黎聽日就過到6-7

點解係殘體

係喎屌 興奮得濟唔講都唔覺眼

麻煩Lihkg公會會長放個會長位出黎比第二個人

係翻譯錯字體問題定點

40層2A，垃圾驚

成隊藍隊 火副本真係企左係度

a/a+=必a

兩坦一補好定兩補一坦好

兩種都過唔到6-7

俾啲假玩家呃晒，衝完乜都冇

咁多料咁多錢

暴風雨好用?

EGO
25號出

食裝加全隊數值

槍先係最黑屌一把上級都冇

有冇公會收人?
quit左Lihkg

大把裝等佢食

同問 38lv

中級+10 下級+9

中左個最上級 武器 比羊男用我玩水隊

幾好，打後排破壞隊型

0課要儲幾耐先可以咁多升級石

但推圖係咪廢
升等石想慳住用

LIHKG 難民，有無其他會有位

無計 非洲都要有野用住先
咪夾硬升上去

同問42lv 有冇難民團

有無lihkg 手足會長玩
開多個？

你地都退左

咁我退唔退好

push

冇亂用又有買商店唔太黑仔應該14日點都2 SS
覺醒就.....

你地幾個開個會咪得 咁高戰

LIHKG咩事

整合下LIHKG難民名單 有漏自己update:
1. 大佬史摩寧👹
2. 碌撚
3. Ambler
4. Kozel
5. 20180808
6. 醫好都晒藥費 (準難民)

有冇巴打開公會/清位接收哂我地

幾個勁人係到R公會 不如你地開個啦

lihkg2應該有位

已成難民....

做咩事突然退晒

懷疑會長棄左京 打得10場公會戰

我推圖都係用緊呢隊，打到6-3
推圖應該有更好選擇，不過我無乜得揀

有D後悔升咗比比 唔覺熱練

0課一定要留石買升級石
抽野淨用券等up

差3場先上大師

會長棄最慘
好彩之前standwithHK有交接

7.豐仔

雖然無乜鳩用

仲有十幾分就完，快d谷上去

大佬會唔會開番個跟漫畫內容做名既公會

爆哂極限了

比比唔好用咩？

po detail睇下得唔得

比比神角黎......

過多3個星期你就知！

好用 傷害跟得上金秘 但熱練應該真係高好多

其實都幾多人用修改 呢個人我次次打都屌打佢 值永遠都守唔到佢

開啦
大家都退左

睇花園就知
得1隻ss爬得仲快過啲大課長

慘變難民

督佢灰

之前就係以為好似LIHKG 咁所以轉左會去光時

嘩條友60層 真係不演

第一次pvp俾人守哂3分鐘
莜暴風韓補萊補
完全打唔郁隻莜

比比跟得上金秘？
我連朴主任都高輸出過比比

其實係咪應該忍手將鑽石變晒做AP過關/刷等級，定係有更好用途？

另外想問經驗值問題，假設我想刷經驗，刷第一章同刷第五章係咪得到既經驗一樣？定刷愈高關經驗愈多？thx

買升級石，附魔同體力

3日up都抽唔中補

仲有一粒鐘簽到有a+
0課福音

我而家最高傷都係比比
睇你有無比靚裝佢啫

係 睇下12個鐘後lihkg2個會滿左未
未滿可以一齊入去
滿左就一齊開個新既

熱練覺左啲輸出好似大躍升咁

刷關除開係1肉8經
越後d關越多錢

打到材料15層以上可以買埋材料券

初頭AP應該一定要買，唔買就變AFK arena
另外我自己買爆材料關

入場前畫面中間有寫幾多金幣同帳號exp, 你睇清楚

你買到lv幾轉買材料

食餐飯返嚟連公會都摺埋？

谷盡暴傷好屈

另外方便大家相認 麻煩update埋自己game id
例:
0. 連登id (game id)
--------------------------------------
LIHKG難民名單 (持續更新)
1. 大佬史摩寧👹
2. 碌撚
3. Ambler (synnic)
4. Kozel (獅鳥)
5. 20180808
6. 醫好都晒藥費
7. 千金難買一聲響 (豐仔)

雙補咁癲

整到紫武個時可以開始加減買一買，齊左一套紫裝先慢慢換高級紫裝，除非係佛系玩家唔追任何野

另外唔係大課長pvp卷應該唔洗買，買完入場都係輸，你打打下會發現你pvp rank 差唔多追到班大課長個時俾1萬張卷俾你都無用

我依家日日都買爆AP，因為角色跟帳號等級，高lv自然屬性同戰力都會慢慢跟住再提高

漫畫終於追到最新
真心幾好睇
畫風愈畫愈進步

高lv又多d遺物，又放得多d輔助人物，都多多少少會勁少少

筱蘿對波縮撚晒

依個遺物正

一定買ap，打關已經係最大嘅金幣來源

紅心愈黎愈型，好想比佢屌

Gay test

啲奶水比靈覺劍食晒

似兩隻都ss左
隻韓下下補成千

課長

啲肉拉左落個肚度

岩岩發覺原來天空打輸左下次會有加乘買埋天空次數算

齊裝熱練=屈到仆街

真課長

成個post你第一個買天空次數

買晒都係300鑽 做下任務都有了

仲有邊個有買 舉手唔該

我覺得連柯南都唔會買

我都有買

其實300蚊洗十次

抵過抽一次
快d拎獎勵

LIHKG難民名單 (持續更新)
1. 大佬史摩寧👹
2. 碌撚 (金橙綠果茶)
3. Ambler (synnic)
4. Kozel (獅鳥)
5. 20180808
6. 醫好都晒藥費
7. 千金難買一聲響 (豐仔)

啲關又唔會走咗去，打得高又唔會增加到即戰力，不了

利伸：40層雙A

岩 領去修練都抵

有機會重置（雖然國際服公告冇寫）

所以我呢世都係窮人
有錢人既領域點都入唔到去

羊補真係好撚廢
唯一用處係禁左拐杖果陣

打討伐唔係幾出色咩？

已經唔夠鑽用

覺醒左先知羊咩料

課長係會屙屙下屎無聊抽7000石

衝十分鐘就可以熄game

真係好過拎去抽 射落海 屌

我之前遇過韓秀 史補 海力 女主
完全扣唔到佢血 磨到完場

比條垃圾我

呢度好多都係講完又再射過落海

每晚11點準時抽A+

屌 a+中喬

係咪咁易免費抽中A＋呀

管理員們又上線，抽完乜柒都冇，乜撚嘢小可愛米奇

我都冇

我都係呢隊擺防守

仲有一日有a+

走啦唔想搞大佢

光明倉管角

我 無名軍師

A+無名仲高攻過我隻SS+2暗黑

課長既世界

難民

10抽都冇韓

過到6-7先比金秘書我

紫飾定裝？
飾未見過

LIHKG難民名單 (持續更新)
1. 大佬史摩寧👹
2. 碌撚 (金橙綠果茶)
3. Ambler (synnic)
4. Kozel (獅鳥)
5. 20180808
6. 醫好都晒藥費
7. 千金難買一聲響 (豐仔)
8.夠啦大個啦
9.自由西

岩岩打5-6輕鬆過左
隻湯死左

隻熱練一隻頂晒 閃避高 10下有6下 miss

高閃唔洗坦

有冇公會要人
不過我得30lv

想問用羊頭定係用韓會好d?

刷咗幾日首抽

痴撚線 銀3已經全部覺醒

可以開波

恭喜開局
但係之後就係刷裝既無限地獄

個list越黎越長

有無大佬認頭開會

你咪大佬

你排第一 就你啦 阿頭

我就無謂獻醜 ，等大佬

入岩公會真係好重要

幾時入番黎stand with hk

岩岩申請左，等批，thx!

其實lihkg呢個會做咩事

認證 ： 理寇最難出！

好似個會長走左佬

手痕抽左3下 錯up既

大佬

笑左 同打邊爐家族一樣

其實佢最後上線係22號晚
但就係唔打公會戰

用石抽20幾次乜柒都無 佢送啲閪卡就中

中到仲想點

個個都係到post A+晒命

Up錯隔離隨心5抽

我絕對唔會俾你地引到

D人太勁入唔起

等你回來

都係抽左幾千石 有啲搵笨

啲角色好亂 唔知點組 ,教下我

阿頭!

非洲人無依個煩惱
總之所有a+砌夠4個人就得

好快忍唔到手

打公會BOSS邊夠用

兩戰士兩補師 呢個組合 有無諗頭?

堅持唔用坦

新手想問幾條問題
1. 應該點組 補用羊定係韓？
2. 除左常用角色之外 其他唔用既A+角都要有齊裝？
3. 卡緊5-2 係裝既問題定係唔夠lv?

無得諗，因為鐵裝，同皮裝 防差太遠
我開頭一坦一戰兩補
打到5章，都唔夠補

等課長carry
等課長打到60%再入場呃傷

你堅持用呢個陣打一個禮拜pvp
然後報告番

我以家岩岩到第5章 但無哂體力 ,要聽日先試到

我以家用2戰1法1補

1.藍坦當然用藍補好D
2.最好8套啦 因為要打公會BOSS
3.SS左坦應該夠 藍4lv + 6基本上OK

1. 比我一定係韓補
2. 咦家開左公會戰，至少要有8套裝
但慢慢黎，唔洗急
3. 九成係裝問題，lv影響力好少
有時禁左我既角色，我用1lv上齊裝，都有6-8萬戰力

有冇公會收留我

你指既戰士係咩先 板甲裝但攻擊類？
但唔係坦你連第一波攻勢都頂唔到
未儲到第二技已經死左

香港人, 黎明總會來
可能聽日有1-3個位

咁應該將隻坦上ss先?

你用莜蘿做坦的話
一定佢，因為佢招回血好重要

咁我唯有將d裝升高d?
打唔過材料關15層

你有冇附藍卷落D裝到 影響戰力好大

完全冇

附哂藍卷就應該過到

無錯，升左ss只要捱得到佢出技就差好遠

筱蘿比濃湯同臨高傷d，同埋3隻主坦得佢一條女

全部就算附哂中級都有可能
總之所有裝都一定要附
就算低級果隻都好，總之要附

車，關女咩事姐

唔好提 人地用臨低我十萬戰都過到7-2

無明 同金秘

每任張券

我平均18000石先一隻

打機鐘意用女角多d嘛

藍隊多女
韓 無名 莉拉 莜 金童

有無人用過比比 pvp好唔好洗

長遠屈機 覺醒後好L勁
韓版pvp top10全部都有用

用緊隻理寇斯打Pvp
諗住換走佢 有熱練 喬 比比 光明 羊男 紅補

熱練 喬 比比pvp都好用

4lv紫戒紫頸鏈，請問響邊關打到？thx

PVP幣商店買

點解開親d戒既屬都咁怪 主屬治療量 副屬爆傷 傷害量
Btw推5-4都要兩補一坦 一打手係咪d裝出左事

ban重劍無坦用

咩事 咁多歐洲人

岩岩抽左四下全藍
A都好缺

終於過咗5-6

40層中暴風雨

呢到係咪有幾個GM

屌 終於刷到兩隻係咪開得啦

開得藍隊齊章

好有感，九唔答八
搞到我是鳩但裝就算

我媽問我為什麼跪在電腦前

我兩隻

想問下佢兩個既頭盔邊關可以打到
打到44都未打到

打頭盔嘅關都打到，人品問題

過左4-4關就係

有冇公會收人

咩lv呢，都有一個位既
"香港人, 黎明總會來"

23lv有課金, NbombNG

玩到好灰, 卡5-4, 合V裝又讀心, 刷IV又刷到無野好刷(除左錢)
綠葉副本水又打唔嬴唔到15, 火又過唔到16, 變相甲同魔法武器都做唔到

16lv有無公會收留

首抽就咁一隻熱練開唔開得波 刷唔到雙a+

開

雙a+好難

6-7你仲灰 明明齊哂裝紫V都過唔到

想問下有冇師兄可以指點下金秘書d裝應該主力玩咩？

有暴風雨得永生

6700石 0 A+

我個人建議刷隻A+補
會課金嘅話你熱練開都無問題

我有暴風雨
但係坦唔住 明明啲裝都算好

影哂D裝上黎比大家參詳下

人品好 40屠天空中左

用緊：濃湯 竹槍 萊茵
仲有個位落無名 筱蘿 定戴肯好？

14日卷....

其實依家抽重覆幾好 反正唔夠錢升多隻 拎黎儲下碎片

忙左兩日，個會走左一半人

你lihkg?

係，發生咩事

懷疑係附魔出咗事

暴風雨太低攻

...我打到6~6 d裝都係同你差唔多，仲要未34lv

但我係湯，史補，竹槍+1，金祕
頭三個SS

我竹槍850攻，金祕500攻

你當參考下

我卡足3日先過到

大家以為你棄左

Sor無棄，好忙，無時間爬文同開驚

罰你課金打boss

就黎卡成星期

笑左 啲人見你無on走撚晒

轉隻女主坦過咗

但我冇練呢隻

覺醒鐵膽碎片，中佢無死既

睇下有無人人入番啦下

Ok,準備番黎

新驚會長兩日唔玩真係要講聲先 好易誤會

1000